/* 
  CPLocalizable.strings
  Carpooling

  Created by Yang on 2019/6/5.
  Copyright © 2019 bw. All rights reserved.
*/

"My Contract"="我的合约";
"My Schedule"="我的行程";
"My Friend"="我的好友";
"Friends"="好友";
"Contacts"="通讯录";
"My Address"="我的地址";
"My Activity"="我的活动";
"Activity List"="活动列表";
"My Share"="我的分享";

"Yday"="昨天";
"A.M"="上午";
"P.M"="下午";
"Evenning"="晚上";
"BeforeDawn"="凌晨";

"user"="用户";
"repeat"="重复";

"MessageTypeImage"="[图片]";
"MessageTypeGif"="[动图]";
"MessageTypeVoice"="[语音]";
"MessageTypeMap"="[位置]";
"MessageTypeVideo"="[视频]";
"MessageTypeRedEnvelope"="[红包]";
"MessageTypeAddFriend"="[好友请求]";
"MessageTypeSendContract"="[合约请求]";
"MessageTypeContractRidingStatus"="[乘车状态]";

"MessageNotReadStatus"="[未读] ";
"MessageHasReadStatus"="[已读] ";

"waitingforreply"="等待对方回复";

"Yesterday"="昨天";
"Disconnect"="未连接";
"Connecting"="连接中...";
"Receiving"="接收中...";
"back"="返回";
"Sticky"="置顶";
"Cancel Sticky"="取消置顶";
"Setup failed"="设置失败";
"Delete"="删除";
"Chat Records"="的聊天记录";
"Contact"="联系人";
"Group"="群组";
"Records count"="条记录";


"My Contract Empty"="设置我的常用行程，\n马上查看志同道合的朋友";
"My Schedule Empty"="我还没有行程，赶紧和朋友约定行程去～";
"My Activity Empty"="我还没有参加，赶紧报名参加去～";
"First Open Tips"="哈喽，欢迎来到%@！一个用来通过大家相同的活动行程来交友的平台，大家可以通过本平台查看具有相同行程的好友，并约定同行。";
"Search"="搜索";
"Profile"="个人资料";
"Score"="信誉分";
"Completed contract"="已完成的合约";
"Me"="我的";
"Message"="消息";
"Recall"="撤回";
"Copy"="复制";
"Recalling message"="撤回中...";
"Recalling message fail"="撤回失败";
"New Message"="新消息";
"Contract"="合约";
"Schedule not contracted"="该行程还没有签订合约";
"Schedule"="行程";
"Activity"="活动";
"Hot Activity"="热门活动";
"All Activity"="全部活动";
"Index"="首页";
"Home"="首页";
"Setting"="设置";
"Go Setting"="去设置";
"Follow system language"="跟随系统";
"Language"="语言设置";
"Follow Chinese"="中文";
"Follow English"="英文";
"System Language"="系统语言";
"Change Password"="修改密码";
"Password Error"="两次输入的密码不一致";
"Change Nickname"="修改昵称";
"Phonenumber"="手机号";
"Current Account"="当前账号";
"User Info"="个人信息";
"Please login"="请先登录";
"Please Login"="您还未登录，请登录";
"already liked"="已点过赞";
"Already enrolled"="您已经报名啦";
"Unlogin"="未登录";
"Logout"="退出登录";
"Login"="登录";
"Go Login"="去登录";
"Multiple choices"="可多选";
"Detail"="详情";
"Schedule Notice"="日程提醒";
"Branding Notice"="推广信息";
"System Notice"="系统消息";

"Get Verification code"="获取验证码";
"Retrieve Verification code"="重新获取";
"Other Registration"="其它登录方式";
"Enter Phone"="请输入手机号";
"Enter Nickname"="请输入昵称";
"Enter Phone or Email"="请输入手机号或邮箱";
//"Email code tip"="* 包含邮箱验证码的邮件，有可能会被视为垃圾邮件，请注意查收。";
"Email code tip"="* 如果信箱内无此信, 请查看垃圾邮件箱。";
"Enter Correct Email"="请输入正确的邮箱";
"Enter Correct Phone"="请输入正确的手机号";
"Country/Region"="国家/地区";
"Enter Verification code"="请输入验证码";
"Enter Account"="请输入账号";
"Enter Register Account"="请输入注册账号";
"Register Account"="注册账号";
"Enter Password"="请输入密码";
"Bind Phone"="绑定手机号";
"Enter Old Password"="请输入原密码";
"Enter New Password"="请输入新密码";
"Confirm New Password"="请再次输入新密码";
"Confirm Password"="请再次确认密码";
"Forgot Password"="忘记密码";
"Reset Password"="重置密码";
"Register Login"="注册并登录";
"Next"="下一步";
"Number-letter Combination"="设置8位数字+字母组合密码";
"Check password"="密码不符合规则";
"textfield 1"="第一个输入框的";
"textfield 2"="第二个输入框的";
"textfield 3"="第三个输入框的";

"Add Friend error 16"="您之前已发送过好友请求。对方未处理好友请求之前，您不能再次发送好友请求。";
"Other Request Add Friend"="想添加您为好友";
"Add Friend title"="添加好友";
"Add Friend Request send"="好友请求已发送，等待对方同意...";
"Add Friend"="加为好友";
"New Friends"="新朋友";
"add you as my friend"="想加你为好友";
"Delete Friend error"="删除好友异常，请稍后再试";
"greeting message"="以上是打招呼消息";
"Addfriend Result agree line"="- 你们现在是好友啦 -";
"Addfriend Result agree"="你们现在是好友啦";
"Set note name"="设置备注名";
"enter note name"="请输入备注名";
"Agree"="已同意";
"Ignore"="已忽略";
"Reject"="已拒绝";
"Attitude Ignore"="忽略";
"Attitude Reject"="拒绝";
"Attitude Agree"="同意";
"Accept"="接受";
"Expired"="已过期";
"Already Reject"="您已拒绝合约";
"Already Agree"="您已同意合约";
"Already Agree friend"="已同意";
"Other Already Reject"="对方已拒绝合约";
"Other Already Agree"="对方已同意合约";
"Already Reject Contract"="已拒绝合约";
"Already Agree Contract"="已同意合约";
"Cancel this contract"="确认取消该合约";
"Confirm passenger on car"="确认乘客已上车";
"Confirm already arrive"="确认已到达";
"Your schedule hasn't started"="您的行程还没有开始，无法确认上车。";
"not yet Confirm oncar tips"="您有合约还未确认上车，请确认上车或联系司机。";
"not yet Confirm arrive tips"="您有合约还未确认到达，请确认到达。";


"Theme"="主题";
"Select a time"="选择时间";
"Choose a date"="选择日期";
"Time error tip"="开始时间不能晚于到达时间，请重新选择!";
"arrive Time error tip"="你的到达时间不能晚于别人的到达时间，请重新选择!";
"Please enter theme"="请输入主题";
"Enter Theme"="输入主题";
"Enter Remark"="输入备注";
"Please Enter Remark"="请输入备注";
"Remark Info"="备注信息";
"Please enter start"="请选择行程起点";
"Please enter end"="请选择行程终点";
"Please enter period"="请选择行程周期";
"Please enter enddate"="请选择结束日期";
"Please enter starttime"="请选择开始时间";
"Please enter endtime"="请选择结束时间";
"Please choice activity adress"="请选择活动地点";
"Please choice activity time"="请选择活动时间";
"Please desc activity"="请简短描述活动";
"Please choice arrive time"="请选择到达时间";
"Setup Schedule"="新建行程";
"Edit Schedule"="编辑行程";
"Schedule Cycle"="行程周期";
"Stroke Start"="行程起点";
"Stroke End"="行程终点";
"Start Time"="开始时间";
"End Time"="结束时间";
"Arrive Time"="到达时间";
"Confirm Arrive"="确认到达";
"Schedule Endtime"="行程结束";
"Say Hello"="打招呼";
"Contract Ending date"="合约结束日期";
"Schedule Ending date"="行程结束日期";
"Contract Remind"="合约提醒";
"Remark"="备注";
"From"="从";
"To"="到";
"Time"="时间";
"Msg Remark"="备注";
"Schedule Matching"="行程匹配";
"Schedule Matching Error"="该行程匹配已结束或已匹配，无法匹配";
"Navi by map"="导航至目的地";
"Start Navi"="开始导航";
"start in 24 hours"="您的行程还有24小时就要开始了，要合理安排时间哦~";
"start in 3 hours"="您的行程还有3小时就要开始了，要合理安排时间哦~";
"start in 1 hours"="您的行程还有1小时就要开始了，要合理安排时间哦~";
"start in 10 minutes"="您的行程还有10分钟就要开始了，要合理安排时间哦~";
"contract start now"="您的合约已开始";


"Estimate"="预计";
"Hour"="小时";
"Minute"="分钟";

"Initiation Contract"="发起合约";
"Msg Contract"="发起合约";
"Ongoing Contract"="正在进行";
"Longterm Contract"="长期合约";
"Shortterm Contract"="短期合约";
"History Contract"="历史合约";
"Ongoing tab"="正在进行";
"Longterm tab"="长期";
"Shortterm tab"="短期";
"History tab"="历史";
"Cancel Contract"="取消合约";
"status complete"="已完成";
"status canceled"="已取消";
"Has Canceled"="已取消";
"Confirm On Car"="确认上车";
"Contract Detail"="合约详情";
"Matching"="匹配";
"Go Matching"="去匹配";
"Save"="保存";
"Impassenger"="我是乘客";
"Imdriver"="我是司机";
"Start Address"="起点";
"End Address"="终点";
"Schedule Time"="行程时间";
"End at"="至";
"Five Star"="五星好评";
"Not Happy"="不太愉快";
"Check current location"="查看当前位置";
"Location Fail"="定位失败";
"Location Fail Or NO Result"="定位失败或无结果，请重试。";
"The date has NO schedule Result"="此日期没有行程。";
"has NO Result"="没有数据。";
"Matching no result"="没有匹配到同行的人，";
"Invite Friends"="邀请好友。";
"Location Service Off"="定位服务尚未打开，请前往系统设置开启。";
"Need Location Auth"="App没有被授权定位权限，请前往系统设置授权。";
"Ongoing time"="进行中";
"Already Arrive"="已到达";
"Arrive Waiting Check"="已到达，等待对方确认";
"Time length"="时长";
"Comment Now"="立即评价";
"Already Comment"="已评价";
"Comment Info"="评价信息";
"Driver Comment"="司机评价";
"Passenger Comment"="乘客评价";
"Already On Car"="已确认上车";
"Other Already Arrive"="对方已确认到达";
"Me Already Arrive"="已确认到达";
"Contract Complete"="合约已完成";
"Contract has expired"="已过期，无法设置提醒。";


"Collect"="收藏";
"My favorite"="我的收藏";
"History Address"="历史地址";
"Create Address"="新建地址";

"Activity Detail"="活动详情";
"Members List"="已报名列表";
"Initiation Activity"="发起活动";
"Upload Image Error"="图片上传异常，请重新上传图片";
"Image Uploading Waiting"="图片上传中，请稍等...";
"Publish"="发布";
"Activity Time"="活动时间";
"Activity Address"="活动地点";
"Description Activity"="描述一下您的活动";
"Activity Picture Desc"="为您的活动选择一张宣传图(非必选)";
"Take Photo"="拍摄";
"Photo Album"="相册";
"Auth Camera Desc"="您未授权此应用使用相机, 请在设置中启用";
"Upload Avatar"="上传头像";
"Change Avatar"="修改头像";
"Upload Image"="上传图片";
"Please Select Photo"="请选择图片";
"Applicants"="已有";
"Enroll person"="人报名";
"Enroll"="报名";
"Already enrolled tip"="已报名";
"you want enrolled"="确定报名本活动?";


"SundayLong"="星期日";
"MondayLong"="星期一";
"TuesdayLong"="星期二";
"WednesdayLong"="星期三";
"ThursdayLong"="星期四";
"FridayLong"="星期五";
"SaturdayLong"="星期六";

"Week"="周";
"SundayShort"="周日";
"MondayShort"="周一";
"TuesdayShort"="周二";
"WednesdayShort"="周三";
"ThursdayShort"="周四";
"FridayShort"="周五";
"SaturdayShort"="周六";

"The day before"="前一天";
"The Same day"="当天";
"1 hour in advance"="提前1小时";
"10 minutes in advance"="提前10分钟";

"Location"="位置";
"waiting check location tip"="对方可能未使用App，请稍候。";
"other want check your location tip"="对方希望查看你的位置";
"send Realtime Location Start tip"="正在查看对方位置";
"receive Realtime Location Start tip"="对方正在查看你的位置";
"send Realtime Location End tip"="结束查看对方位置";
"receive Realtime Location End tip"="对方结束查看你的位置";
"finish Realtime Location tip"="正在分享位置，返回将结束分享";
"Photo"="照片";

"Confirm"="确定";
"Cancel"="取消";
"Tips"="提示";
